係未我眼花

我見到背影好似你
但我又唔敢去搵你
好怕煩到人
毒撚就係咁